突發！又有癡線佬s整咗3隻米六高嘅連豬遍地開花！

小弟同一班朋友連續開咗24個鐘，
將每一張大畫紙裁剪到正方形，再拼，再貼，再快閃到3區！
咁辛苦整隻連豬返嚟，
只希望大家可以關注1111 大三罷

每一格都係工廠妹咁整岀嚟
保守估計上千五格以上
虛已脫

我哋要休息一下喇
聽日見！

罷工唔係休息

有興趣可以關注一下其中一個癡線佬

希望大家睇到我哋嘅努力

有付出既就係手足

真係為咗大家今日見到
有位朋友做咗30個鐘

最少嘅都整咗24個鐘

1111大三罷

幫我俾多啲人見到

好靚

多謝你地

排位嘅時候排錯又再玩過

我幫手推下

今次我朋友仲新創小鳯姐

希望大家喜歡

連豬終於識cosplay

大家搵到可以講下喺邊度

3個鐘 1@2.3
6個鐘 1@6
00:00前 1@15
翌日04:00前 1@3
翌日早繁前 1@1.1
翌日中午 1@1.4

超靚，你們好厲害。see u

犀利！

留到幾耐？

今日貼有popo喺附近
就快瀨屎

各位手足小心

香港人報仇

好靚！

多謝

好西利 多謝你地

連豬無敵

辛苦哂

罷

咁聽日要開始罷工喇

諗下為連豬而罷都係一個幾好嘅理由

愛個喔

為每個付出嘅手足罷工

多人見到，分享開去，全民大罷工

Push

每個人都辛苦了
我哋只係付出好少

好有心機
但諗到佢之後好快就會俾撕紙狗破壞晒就鄧你地覺得sad

好靚！ 辛苦哂巴打

好靚

好得意

多謝你

推

好得意
辛苦手足

推辛苦晒手足
抖抖休息下

行過tuen mun見到中間嗰幅，好靚

佛光街隻連狗係咪你地整
都好靚

好有心機，多謝

甴近平

已被拆

係其他手足做㗎
我哋第一次整
發現唔係咁易㗎葉師傅

1111三罷

支持 不過未係時候推

點解唔印張大嘅再剪出嚟

第二張係置樂?

好靚，多謝你哋
11.11三罷

各位手足小心
今日我哋行唔到街

唔小心負皮左
手足好痴線 整到咁大隻

各自努力，respect

pish 加油ching

靚

除咗休息外最緊要小心

像素低無咁靚

辛苦晒

下次可唔可以加埋我

push

小鳳連豬好可愛

波點女連豬

多謝咁多位手足fans

多謝!!!

做24小時無休息㗎
可一不可再不要玩命

辛苦哂 推

好勁 Σ(っ °Д °;)っ

大啲多人睇到
多人知嘛

好靚，期待見到

連豬隻腳好短

好勁 推

小鳳豬好可愛

又好似係喎
可能有人偷工減料

小鳳姐

cls

手足多謝你

有無人幫連豬報平安

親北京SEND左個黃大仙攻略黎

岩岩去旺中果邊見到小鳳豬 整得好靚
即刻影左相留念！
辛苦哂你地啦

好靚啊 好想撞到佢哋

連豬 整得好靚

===============================

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

聽日
大三罷

Thank you

報平安了
好怕俾人秒咗

勁靚

見到嘅手足幫三隻連豬報個平安

冇事！

加油 辛苦晒

多謝巴打

甴近平

掌聲鼓勵

好靚多謝手足
利申 好鍾意連豬

多謝ching

想問有冇教學方法？詳細啲講下點整
想貼係屋企附近/學校

今日係元西見到！
好靚啊

好靚 辛苦哂

多謝各位

1111 6:30

好犀利！

1111 大三罷

買唔同色紙
我哋就自己Cut 「自殘」
睇下有無細張memo紙又要啱色

之後跟圖拼
完成

好靚 辛苦你了

好得意 辛苦晒咁多位手足

正

721

G持

真係好花機...勁靚隻連豬...多謝你哋

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

多謝！

好靚 辛苦晒

on 撚9

死黑警係又一城扶手梯打人，極危險的証據！

感謝手足

cls 小鳳連豬好撚正

我依隻都係個癡線佬整架
勁有心！！大大力感謝

721831

多謝手足們

我愛樓主 我愛連豬

好靚好可愛
感謝

好靚
辛苦唒，多謝你地

頭先喺某黃店cafe見到準備貼出嚟嘅小鳳豬
手足好波

咁靚點算呀

今日路過見到
辛苦手足
明日三罷

辛苦哂手足

手足犀利

好得意
聽日全民三罷！

Pish

幾靚

辛苦嗮

好有心機多謝手足
全民三罷 111

三隻小豬好令！

幫推 真係好撚攰

好令呀

好勁啊

此風可長一定整咗超耐

辛苦曬，唔好比佢停

連豬個樣好慘
多謝手足
整得好靚

好靚呀

Thanks boss

點整㗎

Respect!!!

愛你巴打

巴打你地好叻
好可愛 好可愛

連豬 11。11 三罷 約定你！！

多謝你哋！

11月11日 6:30am

深水埗：楓樹街遊樂場 / 長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵青：葵廣／林士德足球場
觀塘：apm／觀塘遊樂場
黃大仙：黃大仙廟／黃大仙廣場
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場
紅磡土瓜灣：土瓜灣遊樂場 / 亞皆老街球場
將軍澳：Popcorn／香港單車公園
沙田：新城市廣場中庭／車公廟
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
粉嶺上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：東角道 / 紀利佐治街
太古：Aeon對出 / 太古城中心
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城 / 山道
南區：香港仔中心
東涌：東薈城噴水池／富東商場

好叻多謝你地

推！！！

辛苦巴打

香港人 還拖

多謝各位手足

多謝你地

辛苦曬

辛苦樓主
連豬好可愛
雙十一 周圍suck 聽日大家加油 小心

好波

follow左你 辛苦手足

三罷

辛苦手足！好靚

雙十一，周圍塞

屌超得意呀

小鳳豬好得意！
感謝手足你地！唔好睇少你地貢獻，呢D社區藝術對士氣好大幫助

關已注， good job thz

好得意！

多謝 好靚呀

多謝手足

置樂朝聖
聽日1111罷

手足好波

小鳳連豬
辛苦晒手足們

Thanks ching! 好靚

Thank you 手足

置樂見到～多謝你地

好靚，一眼就望到11.11三罷

置樂個張應該好快無
唔知點解個到啲文宣撕得好快

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

好得意丫隻小鳳豬好搞笑

辛苦了！！

真係好靚但又會隨時俾人拆

1111

第三張好淫

小鳳連豬

手足聽日見呀

整得好靚

好靚啊，辛苦了手足

小鳳豬好cute

多謝手足，辛苦哂
1111 全民三罷

我就係要呢d

好靚 第二張係新都隧道

香港人還拖

真心靚

連豬

超勁

多謝你地既付出

今朝係元西見到
好靚

推
多謝你地

support

其實可唔可以公開連豬每個pixels 嘅顏色formula

幫推
辛苦喇手足

好勁

多謝手足
感激你嘅付出

多謝手足好靚